睇黎呢個聖誕一定會熱笠笠

商場一定會好多人好暖，可能會熱少少

商場要人

無左7000，我地要佢地無70000

熱辣辣
定
暖笠笠

熱到焗sona咁都唔介意
無論室外定室內

好想係街BBQ

好想全港有煙花